咩情況之下你係最大力呀？？

係出盡吃奶既力呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

0/10